其實連登仔真係好憎蔣介石

個個都想日本侵華殺哂中國人根本唔知嗰陣時係國民黨統治
共產黨靠日本先搶到個國家返嚟

嗰個年代冇好人
蔣介石都係個仆街

蔣匪過台灣一樣仆街
泛綠的確搞緊去蔣

蔣公剿匪不力，搞到今日赤禍四起
你話憎唔憎

我從來唔憎佢

哩條撚屌根本廢柴嚟
人地毛魔都識allin蘇聯先有今日
佢呢？得罪哂英美
手下貪哂美援 同杜魯門炒大獲 支持印度獨立同英國作對

差唔多啦，都係支那人鐘意搞搞鎮，死哂最好

最衰列寧呀

蔣狗不嬲仆街賤種
白色恐怖整死幾萬人

嗰陣四大家族貪污
又月金元卷搞到通漲失控
民不聊生

都唔係一個好人
但推翻佢嗰個仲衰

不嬲都話做當年中國人都係會撐共產黨

佢咪又係仆街

講下講下又要講張學良楊虎城

根本果個年代既中國，係未統一，岩岩北伐完就日本仔黎

無外國烈強幫助既話，支共奪權幾乎係必然

就算比你無兵諫，真係殺埋老毛周恩來果d

二戰期間蘇共一定又係扶植共黨人係民國政府入邊壯大。然後由內部奪權，可能仲快過打內戰

到時咪又係韓戰越戰中戰咁一個個爆發

最根本原因係因為貪污同人民窮，物價飛到咁，d 人又無知識，好易比共產主義洗腦

老毛死左可能就到鄧小平出黎，可能仲仆街過而家。因為掛羊頭賣狗肉，更早經濟發展，更快成為極權國家

失去中國大陸
佢好有大責任

冇感覺，只係另一個中國主義者

國民政府搞到中國冇民主自由,冇得聯省自治.孫中山勾結蘇俄,聯俄容共搞北伐累咗全中國！

條友本來都係左仔嚟,仲去過莫斯科參加共產國際大會,仲差啲入埋共產黨.

毛澤東要去到40年代先可以喺共產黨話事,30年代都仲係蘇聯派話事.

都唔知咩論點嚟,有幾多香港人係上海嚟㗎？！如果國民黨喺1949年之後繼續統治大陸,大部份人嘅祖父輩都係會喺返自己籍貫嘅地方生活.到時馬來西亞可能取代咗香港歌影視地位.

我知廣東人佔多數,但依家好多人嘅父母兩邊是旦一邊都未必係廣東人.所以好難介定究竟係咩人多.總之愛香港嘅就係香港人啦屌！

其實反對共產黨毛澤東就要支持國民黨蔣介石係好反智

咁呢個囉！